同藝人明星近距離接觸事件薄

1.周潤發
嗰年係中四 有一次喺佐敦朝早返學見到佢 好高好有型 但奈何淆底所以無搵到佢selfie

2.張學友
我阿姨係歌迷會啲人 有一年帶我去佢生日會 佢風趣得嚟又會鼓勵啲fans 話"大家要記住 生活上無嘢係解決唔到㗎"

3.陳柏宇
上年 喺某個場合見到佢 佢即場唱咗首霸氣情歌 完咗仲同啲90後00後影selfie

4.陳豪,陳茵薇
有次星期日喺中環 行緊路嗰陣 咁啱望入其中一架車 見到陳茵薇 陳豪就渣架車 嗰次見完佢無幾耐就生咗個bb
一年後喺同一條街 又係我咁啱望入去其中一架車 見到陳豪 我同我阿姨同佢say hi 佢好nice同返我哋打招呼

5.陳嘉寶Anjaylia
見過佢喺商場出event 搵佢合照嗰陣 佢都係超級nice 而且同佢班fans玩得幾熟

6.陸永
有次喺街見到佢 佢定哂格咁望咗我幾秒...

7.夏韶聲
去過佢生日party 以咁嘅年紀身型keep得非常之好

諗到再講

朱千雪
city can

過程係點?

國貨城

小學嗰時，老母公司去vegas玩
佢老闆撞到國貨城，國貨城輸緊一球野
老闆幫佢找左數，國貨城返香港請食飯回禮
我跟埋去，小美都喺度
食食下佢叫左助手去車拎左份禮盒俾我
係純真傳說album加月曆
盒上面寫左我名叫我讀書俾心機
嗰時係食日本野，電視仲播緊東華
有個環節黎明射籃球
國貨城仲話黎明識撚射波咩
細個第一次聽明星講粗口，好震撼

成龍

香港機場，同條女去完旅行返香港
見到有人群，行埋去睇望左兩眼睇唔到咩事
轉身走，行開兩步俾個強而有力既臂彎搭住
一擰轉見係成龍，笑到四萬咁口話係咪要影相呀，之後搵人揸機同佢影左張相

黃日華

同朋友住同一棟野
聖誕個日勁撚凍
玩game輸左
大懲罰唔俾著衫，得條沙灘褲
再搭條毛巾遮linlin
喺街行兩個圈
搭lift撞到佢
佢問我去邊度遊水，話附近邊有冰池
我話輸左俾人罰
佢話叫我一出街好跑快D
身體熱左冇咁易攝親

仲有向華強，發哥，洪永城，梁家輝
但唔想打字了

細個睇明星足球隊對唔知乜
騎洪天明膊馬
勁高

去金像獎做helper 郭富城坐左係隔離

諗到再講

點做到㗎?

原來咁就叫近距離

標題黨啫
認真毒撚出現

有柒用咩 咪係人一個

左頌星
同佢賭啤
係咁食野
冇d尊重
仲拎支國旗撩牙
最後仲偷雞贏左我